You mean the world to me

但係你唔知道

你都唔知佢知唔知道

我冇表白 佢點會知

唔係唔知 只係佢曾經都一樣
但我地唔識珍惜 我地淨係講無用
係行動上佢感覺唔到自己就係我地既一切

點解你唔表白

唔好代入住 佢同你唔同
都未開始白都未表

唔表白喇 觀察咗好耐 feel唔到佢中意我

好想知佢知唔知
但唔敢問

朋友唔想朋友都無得做

珍惜大家相遇的緣份
好好把握面前的機會